文宣手足可唔可以幫幫手

首先多謝你地三個幾月黎嘅努力，啲文宣真係好出色
依幾個月黎警暴同白色恐怖嘅問題真係越黎越多好多人都可能人心惶惶！我地可以見到唔少政治中立/冷感嘅人都開始對警隊甚至政府產生恐懼！
而依啲問題正正就係一個唔民主唔公義嘅社會所引致嘅事情！
我地應該向所有香港人去宣傳自由民主社會嘅可貴之處！！民主其實與自身安危環環相扣！！
我地可以試下行另一個角度去吸引支持者
等運動可以行得更長遠

光復香港 時代革命

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

10

9

8

7

6

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

5

4

3

2

1

0

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆